屌晒你地 點解區議會選舉冇人講

而家你地做乜野
你燒個黨鐵站口有乜用呀
咪繼續批晒比黑警打鳩你
區議會提名期就快開始，係咪應該協調呀屌晒你地

幫推

血債票償
靠你地班議員一早送左中啦

因為有萬惡嘅DQ